有冇人可以請我,人工可以慢慢傾

講下自己識做咩唔洗人教
送收文件入支票(之前返工都有做過下)
換水換光管加紙(可以訂埋仲有文具)
安裝電腦識砌機插線(可以落腦場買或者網上幫公司拿quotation)
設置router switch firewall(Sonicwall,FortiGate之類都可以,cisco只有讀書學過ccna無實戰)
windows10 o365問題都可以解決(少接觸mac,唔識linux)
一間公司零開始幫你搞server rack都可以
除左放線要搵師傅patch panel其他我都可以一手一腳起(我都識既不過手腳比較慢)
諗到再寫

c兄 你呢d技能 應該好易搵先係?

好多公司請system admin or infra side既人吧

英文差又無cert
其實所謂技能都係google到既野

搵si做infra應該有工開架喎

當前你不如睇鳥哥上網學吓linux先
有錢就考埋CCNA

cert有L用 呢行有cert唔代表你識做

巴打 你入左行 做junior 拎左年資就唔難揾
hd都多人請

利伸，2月見工都比人問有冇cert, 我ccna ms cert咩都冇

有無大學沙紙？
識唔識基本英文覆客？

兩樣都無嘅話唔洗諗寫字樓工，做十年你都係差唔多人工，直接入三行/做地盤啦

有手有腳都識做個d技能就冇為寫岀嚟，盞俾人覺得你係呃字數，e.g. 送文件入票加紙
(唔好信網上話90後唔拆包裝紙，成包塞落影印機嗰啲膠post)

砌機插線個d技能一般用唔著，公司貪平都用lenova 廢機，肯俾多少少用HP，邊個咁低能走去砌，就算真係砌，一年砌得幾多部
Quotation 一向搵個文員仔識做

搞個Server Rack但唔識Linux
個Server Rack真係得個Rack?

你以上寫的技能適合做Admin clerk / IT clerk
睇你個樣都應該對電腦相關較有興趣
不如去做寬頻公司藍領，或做IT 公司判上判個d維修技術人員，成日見到索秘書

我望下先

多謝你建議
研究下先

你入左行既意思係?
我已經做幾年野都junior咁

無沙紙
識基本
不過你講得岩
三行可能對我好好多

重新投胎做人
大把人高技能過你但失緊業

我之前in真係有人問我介唔介意換光管
因為公司無請維修人員有D野需要你做埋

砌機都有公司問過(係工廈大陸開廠既公司)
Quotation都要睇config架

搞過幾間公司都係同老細有關係無用linux
最多windows server
咁裡面都有ups switch router上架插線架
都要搵人做
以前做法係新場裝修個時訂rack等師博放線打patch panel
其他野就自己做既啦
我知你會話搵間SI公司咪得
問題貴呀

個人咁廢所以真係唔知可以做咩工

好有道理
真係唔比我生存

之前個茶水阿姐都話新公司要佢送文件入支票咁
幫老細做多一份可能易請呢

識唔識 setup一個公司內聯網、駁去其他海外辦公室內聯網既公司VPN、同埋support到100 部device既 WiFi network?

又唔好氣餒
好多工 其實睇你個人醒唔醒目 肯唔肯學

小意見: 你嘅賣點同專長寫前面 咩入票換紙係人都識嘅野寫最尾

Infra好撚多工架,比d自信實搵到，換光管d on9野唔駛寫啦，失業就馬死落地行，辛苦d人工少d照做著先，你有知識係network同server其實唔撚駛驚，再唔係粗粗地都仲可以support做著先

做過香港同深圳
用IPsec VPN(單方面有true ip就得)都幾穩定
support到100部device wifi network
睇你想點做個場有幾多大去分佈AP
背後洗唔洗VLAN

咁又係
我之前份工好多都話唔識
不過個時人工低應該有手有工就請

我CV當然唔會寫
係連登呻下

多謝巴打
其實都係人工問題既
要搵工都有唔少...